微信付款問題

吊俾個支那仔厄左我，我付左款就unfriend左我，有咩方法可以起9佢底
我知我on9，我扺死，信支那9